大家可唔可以唔好再用Locobike黎做路障

仲講黃色經濟圈

自己友都害

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

push

自推9

推

自推10

雖然好難唔用

儘量啦
locobike唔係啲垃圾支那公司
係真本土嘢嚟

盡量用其他牌子

輕輕一推

推爆

推 真心唔知
大陸果d仲有冇做？

一直自己友都搞

推 用黃色果隻好啦

必用時照用
但希望大家事後補償

香港得返佢一間

pish

用黃色果隻 個隻阿量巴巴架
ofo

原來死淨呢間係本土野

ofo好似仲有大量單車

黃懲罰

推 成日踩

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

香港根本唔應該存在呢啲偽共享單車

locobike雖然係藍色
但只係顏色
本身係黃

正野以後多啲幫襯

之前政府一次過拍賣哂，所以街邊已經無哂堆單車

Push

你唔開post我都唔知 sor
推

原來係自己友

對唔住

要提佢地

幫襯 / 賠番

Pish

唉 多幫

不枉未反送中前，我已用緊佢服務！
今生只用佢既共享單車服務！

呢排少踩左，原本都打算退按金
睇黎依家要入錢落去

感激loco 已課金

執哂啦
製造垃圾

有Locobike嘅地方理論上都係新市鎮多
新市鎮啲垃圾筒同鐵欄都冇拆過乜濟
有排都未用到Locobike

推真係唔知

金已課

1111 和你罷

用依間做單車哨

懲罰locobike

佢地fb icon都轉左黑色
我都有課金 佢地係做得好過蝗車好多

ok

推呢個

緊急頭，最緊要手足保到命，理應不拘小節。
只要一架車爭取到0.幾秒，十架都應該用。
黃色經濟圈重要定手足條命重要，你都ON撚鳩。

執左喇

和你踩

呢個正解
必要時用，事後幫人執翻，既然人地都係手足，相信唔會怪責
但始終係用左人地嘢，需要懲罰翻
拉

唯有多謝佢哋

用黎救命唔緊要
之後懲罰返

即裝App

幫推

推
仲以為冇曬共享單車

黑警 正曱甴

係，啲車壞晒，account啲錢又拎唔返，cs又唔覆，垃圾公司

前線邊有咁細心吖

推要注意下

訓左幾耐
大把新市鎮係示威常客, D路口位嘅欄晨早拆哂

第一張係咪10月1沙田圍嗰邊

要懲罰locobikep

事後懲罰返

真心唔知

畀返錢咪得lo

Tui

支持！

做rb可以 但唔好整爛

推…

多啲用返 轉職懲罰師

loco >>>>>>>>> ofo

唔係執圧咩？

唔好tk

仲以為全部都係支那。

唔搞奶共商人, 專搞自己人

點課

拎班廢中/老d單車好過 阻撚住條路

最多.. 賠返比佢

呢個要推

甴近平

真係自己友嚟

拉
經濟圈可以稍後再懲罰
手足人命要緊

推事後補償
例如捐錢

真係要用個陣輕手喲
提番手足係黃既
唔好掉 泊好馬路封到就得

用ofo
垃圾車
又阻街

幫推先

自己友先絕對唔會反對手足徵用佢地車輛

呢個真

大家唔好推呀
必要時使用

勿推此post

搬既輕手喲 唔好整壞野

推 要用就用黃車

夾

推 用都唔緊要 唔好整爛

必要時咩都要用架啦
體諒下啦

但條街拆得既已經拆哂，都無乜物資做到roadblock了

絕對無問題用多D黃色!因為巳經撤資左~有FD之前入面做最近都執9埋個倉同D巡邏員

物件重要定人重要
Locobike 為手足buy time ar 樓主

推 好慘

優先用支那 ofo --> 執左既gobee bike --> hoba bike --> loco bike

Pishhhh

港共享單車樂區踩 獲種子輪778萬元
By StartupBeat on November 1, 2019

共享單車Startup樂區踩（LocoBike）宣布，已正式完成 100 萬美元（約778萬港元）種子融資。這次投資由德勤會計師事務所財務咨詢總監古劍倫領投，友邦保險區域總監黃偉森、貿易發展局產品及業務發展經理陳祖祺、新加坡投資機構Mayler Private Limited，以及本地投資機構Asian Creative Capital Resources跟投。

創辦於香港的 LocoBike 樂區踩，於2017年10月推出應用程式，並在香港新界各區投入單車租賃服務。於2018年，與運輸署簽訂業務守則，是目前唯一還有營運的共享單車公司。目前，樂區已發展成為多功能超級應用，服務包括LocoFun預約玩樂活動，LocoTaxi預約的士及LocoBuy網購。

創辦人程俊豪是香港科技大學科技資訊學系碩士，曾在eBay Classified Group負責亞太區平台開發。程俊豪指出，「過去兩年，共享單車的使用率一直持續上升，逐漸受大眾認可。今輪資金會用作購買新型號單車，推廣LocoFun服務，以及加強杜絕單車私有化情況。」

發完夢踩返locobike返屋企補數

We have to be able to make mistakes.
Equally, we also need improve from them.

黃色果隻？

大力推
拎啲藍色傢私會好啲

Locobike正到仆街 由公司成立用到依家 望住間支那ofo收皮啲人又攞唔返錢

你唔講我都唔知
連仲有共享單車仲生存到我都唔知

psuh

推！！！！

sorly盡量搵下黃色綠色車.. 盡量

唔好再用喇, 自己友嘅野

真係唔知

仆你個街 咪撚畀我見到locobike
唔係就踩爆你

Okay sorry will support

推呀

可能係臥底狗所為

用完補償得唔得？

推!

又係時候學吓單車做騎兵

不枉我成日踩

急推
唔好team kill

推左先， 但有時就手冇得揀

習近平 甴近平

loco好似香港人開
要用用ofo 共狗單車黎

撞

推呀 係用就用ofo 支那野

Ofo好似唔多覺仲有

用黃色某o牌子啦
大陸牌子 同埋好似破埋產

冇人記得本民前嘅本土藍嗎

本土野來

以後有機會就踩下

以後用就用黃色同綠色

屌，手足安全定錢緊要啊
你想死多幾多個啊

推
舊年開始已經成日踩

Ofo 係大陸單車公司

up

好多ON9閪亂放正評。

堅

我早幾日都話呢間野好撚串要懲罰下

Pushhh

個創辦人都係科大

要撐了

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推
甴近平

大家一齊踏番兩轉單車

夠MK同港島多?
就算港島而家都重有鐵欄拆

P not able to tui
大家唔好盡量 係一定5好再用Locobike set rb
自己香港自己救 黃色經濟圈 係我地一部份
手足幫推啦 有D手足可能唔知架

應該比你地攪到仲慘過360

打仗總會有小小犧牲
我選擇懲罰返佢好過無RB有機會害死手足

大大力懲罰呀

題外話:呢D單車真係咁好做?

P ah evn i can

之前用過ofo
退左半年都未退番錢比我

下次就踩你

唔好搞手足嘅嘢！

推
咁做好pk

啲共享單車好似收哂皮咁。

相反黃車係大陸

ofo係咪中資

又呃like，好，我畀你呃

訓左九年？

盡量唔好啦, locobike 總好過ofo .......

雖然勇武做野SET RB 唔會諗咁多......

11.11 十八區七點 黎明行動

我都係locobike 用家

。

叫佢搞捐錢，當用少少錢set rb買安全，佢肯比我地做rb都算係咁

黃色係支那兼已經破產
千其唔好用嚟做rb
一流

ofo聽聞已經破產

條街已經冇曬野拎到黎做rb

sorry啊

其他幾間係咪都藍？或者邊間用得？

對唔住呀

將軍澳RB中堅

必要時咁無辦法
locobike唔怕講埋損失幾多
大家齊齊補翻錢

咁都要補償返比人架
唔係黃店就要無限付出

要推

真啊，本地公司
將軍澳區啲locobike仲要換晒新車
發夢做哨都踩loco

呢個時勢 踩單車唔怕塞

即刻幫襯

upush

721

有咩方法可以支持番人哋？

咁hobabike呢？

照用

比返錢

已入呢年嘅單車錢，日踩夜踩唔搭黨鐵

用完最多賠返

盡推
垃圾桶都無哂⋯⋯

拉

踩多幾轉補償

想瘋狂踩單車懲罰佢

迫於無奈必要時都要用
人命關天
不過會盡量幫襯多啲
利申我嗰區未見過

本土要支持

開返個account 踩下先

LOCO BIKE

可唔可以全部單車都唔好搞
將軍澳撚表示有次諗住做單車哨但行左十條街都搵唔到一架係踩到既

我要懲罰佢

Loco Bike係本土牌子嚟㗎

Ofo 執咗？

我成日都踩佢黎代替港鐵 大家手下留情plz

『社會運動帶嚟嘅成本，我哋 loco team 作為香港人願意一齊成擔。』

覺得呢句型到爆！

不如咁啦 我地反正都少踩佢d單車 都難懲罰佢 眾籌比佢 當補償當借佢d單車就做路障 同空投武器

個名都講咗Loco （Local） bike

不虧我開咗個ac

請課金補賞。

好彩我用過50張免費單車劵都有應該，當豪99蚊按金比佢

之前女朋友又玩佢個遊戲贏左m巾x12個月 扣完呢99x2都仲係倒賺

300蚊按金
真係唔敢申請
陣間又走左佬點算

ofo99蚊都話唔驚

loco係第一間做99蚊按金，家下唔洗按金，訓左幾耐

儲值呢我唔係住沙田所以 無用過

同埋搵唔搵到車呀仲 攞哂rb

要比169儲值

而家應該得返loco 同ofo

係黃嘅就唔會介意啦
啲單車值幾多錢？咪當捐出嚟付出吓囉

咁你快d去幫趁串燒保

仲成日見到佢d車

開唔到鎖既，一係就比人私有化，

100架得一架開到

佢指locobike係黄就唔會介意比人用啲車做rb 你屌左人

大家一人帶一舊野，
飲完即水樽，唔要既垃圾
乜都好
一人一舊都夠做

收到

可能你地覺單車值幾多錢姐，但佢就係靠佢搵錢
一下子成批生財工具/主要賣點廢左對於一間初創公司仔黎講咪話唔傷
仲要係自己人，必要緊急時先用，之後再懲罰返啦

push, don't hurt our bros

唔講真係唔知

少踩到佢地單車 可以參加佢地啲工作坊！支持本土！支持黃店！

根本都無車，有車都係比人鎖左／比人lor左上住宅，
踩條春咩，點敢比169$...

推
搞到我冇得踩

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

你真訓定假訓。
家下成日大埔沙田都係車，你話無車。

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

我屯門
關我鬼事

咁sorry

我識local bike嘅老闆，真係本土年青人，start up business ，做咗一年半左右。
請大家支持一下佢！真係港人港店。

大陸人係攪亂社會呢樣野上面真係行得好前

loco主要係做新界東，我依家落街睇下apps show個兩架車究竟用唔用，到

tui

最多文宣和理非補償返
做咩限制前線

將軍澳巴士小巴區內線班次疏到PK，就算有黨鐵有D位唔算近但搭鐵都慳唔到幾多腳程(例如醫院去尚德，將南去泳池)，等得小巴到我踩單車都到左，所以共享單車有存在價值

多啲幫襯佢

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推呀

只用支那單車做Road black

香港太多自私閪 無能得救

今日即刻俾咗169按金 諗住唔搭狗鐵 踩單車出行
之後發覺樓下啲locobike全部都係壞

啲錢無得退 當捐俾佢啦

有仆街呀叔搞locobike呀

Ofo黃色仲有好多

你點知

課

官方facebook

我識啲渣BNO嘅真香港人賣白粉
使唔使支持佢？使唔使納入黃色經濟圈？

當初屌鳩共享單並唔係因為支那水喉
而係偽共享呢個性質

搞清楚

推！

我發誓如果我見到有人破壞locobike，我一定上前屌爆佢

你都on 7 9，乜撚野賣白粉，黨鐵無左新東大把人用

拉到賣白粉，short上腦

推,習曱甴

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

今日先踩完，大埔好多車
其實佢啲單車算係幾好踩
當然係比唔上單車鋪有得轉波果啲
但勝在夠平 我踩咗成2個鐘都係12蚊
又唔駛每次租單車 同單車佬講價
我由年頭入咗160蚊 而家先用咗30蚊
佢成日做promotion 可以免費踩 好懷疑佢賺唔賺到錢
但近排壞車情況真係嚴重咗 希望大家愛護吓啲車啦
半個鐘先3蚊 都唔知踩幾耐先回返架車成本
記住，本土公司係要大家愛護 支持黃色經濟圈 抵制紅色資本

寧願佢收貴啲，好過做唔住執左，增值都無埋

佢d新車好好踩，依家知道係黃更加支持多d

加油撐住

【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

ofo gobeebike

【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

瘋狂踩尻locobike

好多廢老偷執7咗既綠色gobeebike ,之後改裝據為己有
成日見有人踩

推 大家用多啲佢嚟代步

點解佢打得贏ofo?

推

用ofo啦

破壞啲單車嘅係狗 成日亂掟

pp

ofo 消失曬啦 仲淨底嘅都被私有化曬

Ofo好似係自爆皇天擊殺

支那野

無錯 3蚊真係太平
當$400一架車 都要踩成60 70個鐘先回本
仲未計維修 同其他駛費
不過佢間公司有其他業務收入
單靠單車應該摺得

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

佢地有冇拎過咩funding架 冇理由捱到咁耐

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

上面有手足fc左，做左兩年岩岩先拎到第一輪funding，唔知呢兩年係點同ofo鬥

共享單車Startup樂區踩（LocoBike）宣布，已正式完成 100 萬美元（約778萬港元）種子融資。這次投資由德勤會計師事務所財務咨詢總監古劍倫領投，友邦保險區域總監黃偉森、貿易發展局產品及業務發展經理陳祖祺、新加坡投資機構Mayler Private Limited，以及本地投資機構Asian Creative Capital Resources跟投。

創辦於香港的 LocoBike 樂區踩，於2017年10月推出應用程式，並在香港新界各區投入單車租賃服務。於2018年，與運輸署簽訂業務守則，是目前唯一還有營運的共享單車公司。目前，樂區已發展成為多功能超級應用，服務包括LocoFun預約玩樂活動，LocoTaxi預約的士及LocoBuy網購。

創辦人程俊豪是香港科技大學科技資訊學系碩士，曾在eBay Classified Group負責亞太區平台開發。程俊豪指出，「過去兩年，共享單車的使用率一直持續上升，逐漸受大眾認可。今輪資金會用作購買新型號單車，推廣LocoFun服務，以及加強杜絕單車私有化情況。」

習曱甴

呀戇柒鳩
香港嘅路面係無預人踩單車
你踩馬路就影嚮駕車人士
踩行人路就影嚮行人
泊車就阻地方
去到邊都神憎狗厭
同白粉一樣係社會禍害
新東人去用係新東人是非不分

再講返轉頭
我比錢你
你提供服務
共乜撚嘢享？
你去食飯係咪共享筷子呀
你去搭車又係共享巴士呀
你去剪髮咁一定係共享較剪啦

嗱你娶個老婆返嚟比我免費屌咁就係共享嘞

一開始已經打錯旗號去為禍我地個城市
你仲戇鳩鳩咁去支持
你話你唔係豬閪係乜

On撚柒鳩，共享單車只係個名，一早hobabike都話起呢個名嘅人係錯。見到你打呢篇野野就知你係on9仔無誤。
香港新界路面規劃係有單車徑，傻西

直接拆啲堆塵既車啦

變左淨選loco做rb

貼堂
11.11Lcoobike各區開花

幫推
用OFO

呢鋪佢地仲唔仆街

再推
用嚟做路障都算，唔該唔好再燒locobike 啦

盡量

邊到有燒

見到大埔有

雖然我仲有百六cred 但係咁樣我唯有入多一百蚊支持下啦

呢獲locobike仲唔仆街

p

你唔講我真係唔知
但希望佢係真黃啦下

你都戇鳩
要用起上黎就咩都用嫁啦
有得揀咪揀 無得揀就照用
安全緊要定死物緊要？

其實可以事後課多啲金比佢換新車，同埋佢哋某程度上都要靠其他收入去盈利，多啲用佢隻app黎買野都得

推
gobee就話清完盤再比人收車
ofx 黃色果間仲咩唔見晒d車?

真

推推推

支持就支持，唔好再咩懲罰

手足下次用黃色個隻大陸車啦

睇下啲狗收得幾多架

推！！！

推俾手足知

其他牌子？😂
共享單車好似執剩一間，OFO呀Gobee.Bike嘅車都被地政送哂去推填區。